Hij heeft geen gelegenheid om te trouwen, om te vullen zijn tijd of zijn hart. "
"Mijn lieve Emma, ​​zolang hij dat denkt, is het zo; maar als hij echt liefheeft Jane Fairfax - " "Onzin!
Hij geeft niets om Jane Fairfax.
Op de manier van liefde, ben ik dat zeker niet.
Hij zou iets goeds doen voor haar of haar familie; maar--" "Wel," zei mevrouw Weston lachend, "misschien wel het grootste goed dat hij kon doe ze, zou zijn om Jane zo'n respectabel huis te geven. '
